覺唔覺外行人識得多過你major個科好尷尬

英文系 讀law讀history屈你機
management 大把老細冇讀過business
mkt 大把廣告人pr文科出身 寫文案 design
政政 有幾多政要外交官真係讀政治外交
體育 讀完做隊醫

真

讀體育點做隊醫法

所以要揀讀Sociology就有得做特首